在这样的深夜...

在这样的深夜我玩了一晚的疯狂邻居 死了N次 原地复活了N次 所有装备都用光光了之后还没破关就去玩你画我猜了  在这样的深夜我说明天还要六点多起来呢 能不能马上给我滚去碎觉呢说实话真心有点不甘心呢一睡一天又得过去了现在在家自主创业呢 说着好好听的 个中辛酸只有自己知道了如今还是各种后悔 原来自己没那个能耐 还要去邀功我去.......真闹心今个儿决定了还是要把软考考一下 于是要报个网络工程师来不然几个月之后找工作没什么可以标榜的 多不好意思之前的想法就是一定要在这几个月好好把自己锻炼强起来顺便把该甩的肉都甩干净了 把晒黑的皮肤都养白了 最好能长点肌肉然后高高兴兴漂漂亮亮铁血柔情地在公司做个白领上班族没事就做点自己的事儿 有事就往死里做在家把买的书都看了个遍 写好多心得体会种好多好多不同品种可爱的仙人球上网调戏一下帅哥们美女们每天早上都去爬个山什么的自己在家 经常做好吃的和研发一些新菜式什么的这一切 我都还没开始 二月却要结束了...闹心作为一名末期拖延症患者 我真是无药可救了谁来刮醒我呢...